入魔賠率直線激插 曼聯買硬哈利卡尼

相比起利物浦，曼聯今夏買人可以話毫無火氣，搞到莫連奴苦埋口面，唔通谷埋谷埋，就係要一嘢扑落哈利卡尼度？雖然之前都有傳過，紅魔鬼對卡尼有興趣，但隨住呢位英格蘭隊長同熱刺簽下長約，傳聞亦告一段落。不過近日英國及愛爾蘭兩大博彩公司，都不約而同將卡尼今夏轉會曼聯嘅賠率，由34倍變為5倍，呢個變動極唔尋常，唔通博彩公司率先收到堅料？

英國公司Betfair，以及愛爾蘭公司Paddy Power，均將相關賠率突然下調，幅度極為驚人，事件耐人尋味。卡尼於俄羅斯世界盃成為神射手，並帶領英格蘭打入四強，身價肯定超過2億鎊，如果真係入魔，勢將打破尼馬2.22億歐元全球最高轉會費紀錄。曼聯身為英超年代、英格蘭最成功球會，一直對三獅主力極有興趣，04年就以2560萬鎊購入朗尼；今夏莫連奴希望以癲價購入哈利馬古尼，如果話佢哋終極出手買卡尼，又有幾咁奇？

我曼玩撚晒啦

解放LkK

睇賠率都做到篇新聞

係放走渣古

之前世界盃 lkk好似仲好過kane wo

唔會啦 渣古係契仔負責奶袋底

假假地都係世界盃神射手

不如買Ali
成個陣又J死

雪柒個斷鳩古啦仆街

仲用緊c朗d息

咁廢都買

買番黎射12碼，吹呀

莊家造市，引散戶入局

曼聯另外重注5倍條數咪係返度

曼聯識撚用咩

用牙朗條數啲利息買落去，夠買牙傾有找

呢個下降幅度可能就係獌重注34賠造成

34倍果陣入左啦

我仲以為kane踢完世界盃應該會減下價

傾sir

神射手都減價

總共6粒 除佐突尼斯果2粒無睇 英撚都場場有睇
巴拿馬3粒 2粒12碼 烏圭1粒12碼
或者我講得唔好 kane世界盃表現唔算配得上2億

佢熱狗表現 加英人 加曼聯買 應該差唔多兩憶

其實熱狗標兩億賣大把球會爭 應該話依家個轉會市場已經跳得太快 跟唔上